仲有兩個禮拜就月底，林鄭諗好點出糧未？

冥通銀行好似冇做美金交易又全球通用
有冇人知港元同冥鈔個匯率靚唔靚🤔

手足藏有雷射裝置 判監一年

1對1

中共夠唔夠時間黎香港開間港版崑崙

準備好現金未？

用中銀

洗鬼你問...
出糧個條友唔識走落去紙札舖兌錢咩

唔信會攪佢現有户口

整住個路邊攤先囉，得十一個人。整完就拆

現金囉，成大疊好有睇頭